Hi 淡友 (114)

hi

LM

大奇蹟日升得果400點 唔夠

Lm

差d 唔記得開post

果個應該唔係馬化雲黎？

磨到食飯

又扮燈

假既？

放左過夜牛

我熊左 快啲跌

馬化雲，雲化馬 又有傻仔

上星期五差5格就入到q牛

睇你個名

290至295先會開始跌

企左係度

升又升唔止跌又跌唔落

似係，真果個個名重係到

叫馬清祝福下佢

1個鐘前287
1個鐘後都係287

又妹到午市

落番少少我就走架啦

假既有無燈力

之後如果大插就會話 早走左40格

唔會 只求走鬼

落左啦

無限妹 都係個句，逢妹入牛

今日下望28000

有冇人用牛牛 load 唔到野

差點訓著

又好似星期五咁來回五百幾六百點呀

唉 寧願今日唔升都想有波幅 唔玩啦唉

下午似上29500 多過似插27900

屌你升咁多。D正股又唔升多D。夾撚死啦

好想熊鳩QQ

升左咁多係時候落緊D啦
又升唔上

今日靜到 比人夾死哂

trend is your friend

會唔會FF太多

因為只得幾個勁人先轉身轉咁快

《經濟通通訊社９日專訊》美國貿易代表辦公室（ＵＳＴＲ）表示，在美國對進口中國商品
加徵關稅中受影響的企業，可以有９０日的時間申請豁免，豁免期限為一年。
上周美國對價值３４０億美元的中國出口產品徵收新關稅，ＵＳＴＲ表示，如果關稅對企業
造成嚴重的經濟損害，兼且相關產品無法從中國境外獲得，受影響的公司可申請關稅豁免，申請
期將於１０月９日截止。（ｍｎ）

有90日牛三, 快入貨

有冇手足一齊轉熊?

買定離手一點無回頭

熊緊qq差一蚊打靶

已轉

期企到28800

小米返到家鄉

看圖直説的，我都想ff

咁快？

咁多人高追牛
一陣比人夾到返唔到轉頭

希望你係面神

你終於番黎拿

我都輸死左，無本做面神

我要一蚊追三蚊 點追

升夠啦
宜家100手28900熊

真定假, 巴打咁神勇

不嬲都係到 低調行事咁解

硬係覺得會打硬397q熊，但依家咁樣走又唔係，等死嘅感覺好差

咁勇 就算升唔起今日都好難回wo

巴打真係勁`
抵你發達

繼續牛？

收割左一半啦
今日升得差多
要過一晚夜先有得再升多幾百

停咗
係咪升得太勁唔俾人再入貨

又黎🤦🏻‍♂️

隻qq熊係咁跌 但係qq冇郁過

小米輪先好炒 輕鬆廿格

要睇埋期貨

?

熊軍大奇蹟日

夾到J 都斷埋未?

有冇巴打午市入熊想食波幅？

下午再升

入熊食即日波幅??? 點解唔係牛即日波幅

我都唔明佢點解咁玩

Q牛等打穿397Q熊即賣

睇好？

好似升得7788, 搏佢回翻落去

人仔陰升中...

債同黃金, 仲要跌
下午我覺得係仲有得上...

上個禮拜已經講咗會彈，仲唔識走，個位沈門師兄夾撚死未?

之前跌到咁，今個星期都唔知彈唔彈到跌咁多...

我指唔知升唔升得返咁多

無咁快回, 今日起碼未見機會

【大師午間教路】
大師話無論好友定淡友，由於值博率唔高，現階段唔好重注、唔好博反彈、唔好買貨！
#港股 #沈振盈 #沈大師 #市場睇淡 #挾倉
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

挾到大師都唔敢開淡倉

又放寬外資，今個星期正路綠住過

cfu都被人夾

師傅又中
跟我做淡輸死你。jpg

依家你可以當儲氣

下星期怕侵侵加碼

等重磅消息

佢有邊日唔比人夾
如果唔係侵侵, 佢可以話年頭估錯市估到年尾都得

唔好重注！唔好博反彈！
師父明白了

今日牙爺似想上2800

升市買大師對家必勝

《經濟通通訊社９日專訊》美國貿易代表辦公室（ＵＳＴＲ）表示，在美國對進口中國商品
加徵關稅中受影響的企業，可以有９０日的時間申請豁免，豁免期限為一年。
上周美國對價值３４０億美元的中國出口產品徵收新關稅，ＵＳＴＲ表示，如果關稅對企業
造成嚴重的經濟損害，兼且相關產品無法從中國境外獲得，受影響的公司可申請關稅豁免，申請
期將於１０月９日截止。（ｍｎ）

加咩碼? 90日牛三就有, 加左碼都可以申請關稅豁免

入左熊 個勢似想夾班牛軍

幾多手

好少 以小博大

《拋空追蹤》半日拋空４２億元，平保佔８％及盈富佔６％

《經濟通通訊社９日專訊》港股半日成交５３５﹒４９億元，股票拋空４１﹒９０億元，佔
大市成交７﹒８２％，拋空股份有５８９隻。中國平安（０２３１８）及盈富基金（０２８００
）拋空較多，各有３﹒３１億元及２﹒６７億元，各佔總額約７﹒９１％及６﹒３７％，佔各自
股份成交的１９﹒３８％及５８﹒４１％。
騰訊控股（００７００）及恆生中國企業（０２８２８）各有拋空２﹒５０億及１﹒４８億
元，各佔總額約５﹒９８％及３﹒５３％，佔各自股份成交的６﹒９９％及３９﹒５４％。
中國平安收報７１﹒７元，升２﹒０元，或２﹒８７％；盈富基金收報２９﹒５元，升
０﹒６元，或２﹒０８％；騰訊控股收報３９５﹒８元，升９﹒２元，或２﹒３８％；恆生中國
企業收報１１１﹒５元，升２﹒７元，或２﹒４８％。（ｈｏ）

上午幾多成交, 減反 42 憶

一陣一條線直落

535-42=493

完尾神燈，即刻重注 沽爆佢

咪玩啦，一路話開打話加碼咪繼續一路升

再咁升法遠熊都變近熊

師傅話唔好重注
咁我就重牛先

大師呢排破燈喎

所以都唔夠力, 下午等上證大大力, 要好似托人仔咁

侵侵叫班人入其他國家貨

再磨法變支持位

今日熊軍有無機會反cup呢

好難...

今日橫行到完場？

唔會啦
三點後再爆上

隻397qq熊坐過山車咁一分鐘十幾格

咁樣就叫反彈, 你唔好玩我啦

今日轉唔轉到燈?

話入就有貨咁，唔洗生產

上證升喎

你會幾點止蝕

2點一棍3點一棍 跟住低收

早啲訓

想收服2800

咪傻啦+200都當熊軍贏

今日熊軍都係扑暈自己算

企左成朝會唔會落得返黎

一陣數錢

可以企得咁耐你就知na，熊仔無機會

無乜波幅

今朝開會唔得閒入
諗住午市再睇
但咁既款都唔知會唔會企成日

執格仔都難

有d阻力

Qq打唔打得穿397呢

2800 得, 再上就難啲

聽日高開，咪變支持

繼續佛系，牛食左半，聽日先食call，差少少先入貨內

上到2800了

準備上ifc?

背後個理念先喺重點

想入熊博下，有無信念坐熊巴打

牛過夜？係既話 跟機先

咪笑人啦 我覺得咁既西市開熊冇問題，問題d人貪心低位追沽 識玩一定係抽高先熊

港女俾啲反應

上證妹到上2800
港女郁都唔郁

好心啦！
動物仔個名都攞去玩，位唔是咁出

港女好有性格

升咁快變有人買熊
我覺得仲要引一引，聽日裂口再夾多棍

布神識玩

布神睇上29500

去左炒439同8101

係咁妹, 恆牛, Q牛走唔走住先好?

又引，落左三千點重未引夠？

自己決定啦！
錢係自己嘅

港女又企係到做咩, 唔上唔落

正恩巴點

買極限熊10點10點咁食

羊清都唔見埋

而家會係咁上

期開始想低水

企係到

289 恆熊 仲諗緊忍痛走唔走好

QQ試397

我... 唔博

QQ 397

QQ 397 🐻都死埋

又黎夾騰訊 指數唔郁

397啪左

同是天涯淪落人 明明289係遠熊

係咁磨

成條Q熊死左

走na

咁衝法重上三萬三到時係牛市定技術性反彈

午前開過逃生門 轉個頭就啪

3幼3咁樂觀

一直都係牛3

我都搵緊位走 回下都好呀屌

下
今朝冇放？

今早入 有賺

有你呢句，我平晒倉算

我289🐻 就死

陣間回返十零廿點又變返熊市

幾十點幾十點咁執 就嚟砌夠一個加大餐

大升市都有人輸錢

咪我囉

仲入唔入牛仔好

之前買落左隻 銀娛 20739 0成交

係咪要揸到佢結算

邊個會牛過夜

廢紙

13% 價外 -0.25

撞一撞288又碌番落去

好強既阻力

恆指295-300先會有明顯阻力, 大戶要挾上去唔難

一陣3點見真章

隨時唔使3點就升上去

應該會

起碼都6月30日 28955 收啦

升都有你份

我作為淡友，無眼睇

我決定去訓覺 唔想睇

比d力啦

完全你乜波幅

無

出十字星就熊過夜
大大棍陽就牛

各位手足點睇聽日 升定跌

今次應該撞得上 衝

75手 289

呢家個價都無都無咩分別

咁你渣你既牛熊到你個理念到先放

沽返個700 落去啦

悶到抽筋

宜家升夠啦,可以收隊啦唔該

得番100點咋喎

今日衝擊400

292熊 而家呢啲位好尷尬

爺閪收服2800

係 我都打定輸數 如果3點跌d我都走鬼 如果都係妹下妹下 我直接過夜唔睇算

升

夠皮 休息吓先

成交好細

點呀? 開戰都升甘多?

正常成交, 呢排都係得800-900幾億

上證升極都唔停 CLS

有得走就走啦
好過打靶

利申今朝走左289熊

上29000呀

夾死D淡友未

又會咁有力既

差唔多入熊了

求block 暈

揾個股炒啦，牛熊波幅咁少 正恩同羊巴

點解升災你都會出黎

慘死

頭先唔係一點咩

牛牛大獲全勝

走左個700 熊了，頂唔順！

細注入熊

垃圾

想問問，期指keep住高水係有無玄機呢？

會回

近熊呀！ 心頂唔順！

會爆跌

QQ 回

一放就回！個天都唔鍾意我

都唔回得好多啫

買返lor

返手買上

3點散水 ？

應該會keep住+10 完場
QQ 一日上落好似好多時係十蚊內

可能3點先黎殺289熊呢

牛 gogooggogogogo

期指開始低水

牛過夜 貿易戰呀拿, 贏國又贏, 再升500點 ,殺曬D淡友

輾拎牛軍正式啟動

好想熊qq

牛會過夜

熊軍可以進場

今次會用5仔內銀托住個市

profit 過好啦, 聽日唔知仲托唔托市, 唔托冇壞消息都係平開

止蝕啦 我都止咗

望成交over 1300 億

覺得平開機會大 同埋最近唔知阿侵仲會唔會出聲

賭大J 美國大昇

3點 阿爺收 港女會唔會回呢？

所以有賭引既, 就profit過, 本金就即日市, 近期要托市先會上, 自己望住人仔, 上証每升一下人仔就托一下

平開
10點開始大插

熊仔大平賣

我已經set定左不問價再入市

3點後先開車 好PK

冇出個場, 一直係入面夾緊

到香港大戶夾上289殺熊多

上證繼續上
港女繼續橫行

大戶係唔會同呀爺作對, 由佢自由發揮先

上證會唔會升得太誇張

3 點熊仔回歸

你見佢之前可以一日跌60點 就知個市神神地

全世界都升

上唔停喎，上兩個星期五咁款

上証連睇圖都無用
根本任佢舞

儲氣中

上證係咁上下啦

港女高潮緊 大户都唔比佢出水

一個無開放個經濟既國家, 指數一定係任舞, 好正常
係港股咁on9, 任人屌

爺閪

哈咩哈咩哈

其實個市係咪用人手督出黎

仲未升夠 繼續高j

點解會咁

跌就跟足，升就跟唔足

根據觀察
上證升/跌得太誇張
港女就會係d支持位塞住

比XX塞住, D 水出唔到

升.... 左係邊？

QQ做乜野事

擺明啦 上星期1130食飯前可以爆升幾十點 成個巿全部都係郭家隊

上證升港女唔跟？叛國罪

程式盤

港女高潮緊 大户都有唔比佢出水

而家極限熊有d吸引

上證上到2815港女都係唔郁

上證鳩升, 港女梗係唔敢跟...

09/07/2018 14:41

《大灣區》粵港信息化合作專責小組：加快建設大灣區智慧城市群

《經濟通通訊社９日專訊》工信部表示，近日粵港信息化合作專責小組第十三次會議在廣州
召開。會議指出，２０１８年，粵港雙方將深入實施創新驅動發展戰略，積極推動粵港澳大灣區
信息流一體化體制機制創新，合作發展互聯網新技術、新產品、新業態，加快建設粵港澳大灣區
智慧城市群，促進粵港信息化合作邁上新台階。
會議指出，２０１７年度，粵港信息化合作專責小組以建設粵港澳大灣區為契機，在信息基
礎設施、智慧城市、智能通關、跨境電子商務、產學研等領域開展深度合作交流，推動粵港信息
化合作取得了積極成效。（ｂｉ）

呀爺真係好等錢洗, 好急要打劫香港
兩年後叫自己做大灣撚啦

咁托市法緊係等錢先

取代一戴一露

絕對係, 幾時會出到深交同港交合併面向世界呢招呢

又要托人仔又要托市, 好忙呀

究竟3點支棍係向邊邊呢？

用最後本金反手入咗兩手牛
可以開車了

美帝咁搞一搞我覺得去港元化既時間表又加快了

仲有一分鐘收上證港女已經忍唔住咁
很想要吧.jpg

無錢洗 就要打劫香港

升咁多 至少回番一二百點啦

唔諗下之前跌咁多

上證成交量仲低過上星期五

巴打小心

幾點開始跌

跌完我放左比你升番啦

分明要啦
所以一出糧, 一收倒錢就要換美金買美股
歷史話我知, 邊個最早賣國邊個最發

仲有5秒。。。。。

唔好錯落去

肯定
係追就今朝追啦

嗰位巴打唔係過夜牛咩

跌啦開始

所以聽日又準備跌1000點

熊啦熊啦

放完all in左熊

夾死

極限熊8格, 走先

牛牛

熊軍會戰勝歸來

大陸佬 托沽
3點休息就無人托
好易玩
托沽完好快跌到仆街

極限熊7格收手了
今晚食放題唔駛錢了

上證仲要成交量低

qq 腳軟

屌

睇唔開

早知唔走住啦

QQ

Qq

塊面腫未

熊軍

今日近牛 星期五變遠牛

呢張真心好.....正

笑撚死以為自己轉身快，柒撚到呢

今日成日無玩過

lm

磨左咁耐, 冇玩仲好

股災牙！走鬼呀！

如果hsi 落返開市28600
十字星 put 得

熊軍

已經震走冇信念既熊軍

大陸佬要攞威唔會攞得一日既
妹多一排就跌到仆街

預言
今日十字星
聽日低開再直落28100
後日反彈高開低收

陰升緊上去

依排啲十字星都相反意思個WOR, 小心

其實上星期五已經托咗50點
今日又托咗60點

上個禮拜出曙光之星都跌到highhigh

港女用日蠋嚟扮睇圖，十次有幾多次中伏呀

又沖返上去

升左500 回番100 都正常 洗唔洗咁托

牛過？

YES

布神 牛過？

大家睇唔睇好騰指 :<

BTW 牛過啦, 升串晒, 咩圖都話升.....

今日白做 又去番原點

你話過夜未算係白做

執左一百蚊咁多
計埋手續費應該蝕五十蚊

蝕1格走人算

今日殺唔倒289, 我想睇289會有幾重貨

悶足成日

渣打佣金全免

d傻仔一定又買289，聽曰一次過殺

我覺得會同尋日差唔多, 震走咗一班人又多咗一班極限熊

28700 係支持位

有冇一d玩得耐既清
可唔可以話我知最近個市算唔算呢幾年最閪?

好多fb page post哂D熊倉圖

聽日上29000我心足了

不算

唔係咁on9啊嘛

好多人鐘意玩極限野, 除時加注

要牛就上個禮拜過夜牛佢老母啦，宜家值搏咩

白兄 我小注咗292熊 係咪趁有7格食咗先算

集氣救市

大把人貼倉, 開PAGE做股神

有無手足牛過夜

睇岩邊 又蝕放 心態又黎

極限野成本低 利潤高

醒目!

今日正股回血 汁番1k

得call過，牛食左

熊唔怕坐 聽日就回家鄉

有

都係中午果句, 今日牛過只係賭引黎, profit好啦

清sick ball

散水

咁快玩完

食左33格，不過信念唔夠，買得3手

彈到上28925，先諗short唔short

出咗啦
聽日再戰

有賺都好

終於跌，要等到3點先跌

今日悶到 要尾市先有波幅

你個連燈指數砌好未呀？想睇

黃金 債 <---係3升
人仔 <---係3跌
港股係冇呀爺關照, 又話大家都係蚛蟈人既

V 番上少少

牛軍唔過夜?

食左熊仔先

過，大注過

做淡係要彈住做，你睇吓肥佬賤肉橫生咁有福氣就知啦

有無大戶tips

隻中國太平搞咩
一到三點咁多沽貨

個人tips

點解上證升2.47% +67.88
港股反而咁差既? 升得3百幾

可能食糊貨掛

隻906 插左20幾%
聽日會否反彈

ALL IN !!!

大戶tips 其實已經表現左係周邊指數到

要唔要拋西瓜搵正恩同羊清

上證太假 冇人敢死跟

太多noise 砌唔到個明顯trend

廣東話太難handle同呢個post太多sarcasm

對王老吉提仲裁遭中金削價47%

未入股之前都唔只呢個價 好似有D超賣

298 熊要殺左先

聽日殺埋292，準備反手

食下花生算

唔好咁快反手住. 隨時乃野

布哥教路都唔信？

你教佢睇市

笑了

我而家就反手 通常 會早一兩日反

聽日會唔會打289呢 咁近

震倉完成

青出於藍

今日白做

牛過

係呀我都有諗過砌不過太多痴線佬入嚟鳩噏，包括我

快放喇 唔係渣都冇

波動市 都係走哂算 妹左成日

牛爆佢老味, 目標: 295

上個禮拜我成晚喺到升升升俾人當我鳩up😕

聽日升!! 升!!

姐係我都有份

咁多人退出

不過我自己都輸到仆街。。

歐洲升 人仔升 今晚無事發生過 聽日繼續升

等50天線穿250天線先熊都未遲 ,
應該月尾會到

人地講292, 你睇到295
成800點, 如果真, 牛三 is coming

個個淡友都輸

收到，新布清

這並不代表真牛三......

淡友明天再戰

人造牛

296熊過夜

係, 知道知道
新力軍

熊仔今日近day low 走到. 好彩中間食到少少波幅.

過夜輸果舊都回番一半...

聽日阿爺繼續托

真心，而家咩消息都無，唔好諗住會跌，而家買熊既人係諗今晚trump 會9up

識玩喎，熊市睇250天線

宜家先287 要殺292都仲有成500點啦
咁快諗反手點解唔諗今晚ALL IN 牛?

星期五下就夾左5分鐘即閃輸profit
今日全日忙辦工無入場
執返身彩

你又教新布清睇市

突然有啲羨慕人咁忙

外圍咁樣熊過夜感覺無咩肉食.
跟布神聽日先沽~

對唔字呀大佬

聽日跌!! 跌!!

悶市

入唔到牛

你同我講有hi屎用，同大監製講

295熊仲諗住回一回先走 屌你個閪高開高收

我平時點hi樣教你地，有新布清係樹，就老hi都跟佢先

Who

all in 左 put 700

識玩，PUT唔會打

成交只係岩岩掂到 100B 到?

今朝彈時走左Call, 下午玩牛熊食左幾下。

都係唔夠膽過夜， 聽朝再戰

盧海鵬試咪，屌你老母閪

put 唔會打,
但0.01 同0 一樣冇分別

又有新語錄
學野啦

市場先生係唔同啲

做乜鳩

有名你叫

準備部署下q牛 8月15業績 業績前應該會炒起
加上業績一直無令人失望過

企唔穩287 大家點睇

屌米第一日成交額已經多過QQ
呢粒米變左做炒飯

唔會再升番？

會

麥格理第一日就想託高出貨..

麥格理發表研究報告指，看好小米() 沽空 $6.37千萬; 比率 1.212% 的競爭性和商業模式，認為對比其他手機設備商，小米更能對其用戶貨幣化，並與互聯網和電商同業相近，目標價30元，相當於預測市盈率35倍，2018至2020年每股盈利年均複合增長40%，評級「跑贏大市」。

該行指，用戶人數是公司貨幣化最重要的資產，也是小米與其他手機同業的最大分別。小米能夠透過互聯網服務實現貨幣化，如廣告、網上遊戲、APPs、IoT等互聯網服務，佔去年毛利的39%，估計2018-20年佔比可升至42%、45%及49%。

該行又指，公司的手機付運量於今年至2020年的年複合增長率可達30%，達到2.21億部，佔全球市場14%，主要是印度市場和南亞、歐洲和中國市場的增長；公司的款式推出快、具競爭力的價錢、用戶人數增長，都有助公司跑贏同業。(ic/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-07-09 12:25。)

近牛過夜... 突然覺得自已好勇

升到287 先近牛過 有啲危

比機會你入平牛

1516 放唔放，58分鐘先走，放唔切

同路.....X2

你幾近？我283

289 熊 都有D 危

我都是283
今日新牛

好驚
近熊過緊夜
又要返工對沖?

X3

有無勇者一球以上289熊？
聽日等收錢

正恩巴同羊巴都唔見咗

聽日就出返曬黎

開會 唔記得放熊

半球以上283牛

好想見返佢地

同路

唉 我都係
入完有野做唔記得放

20手288熊過夜
希望聽日開市唔會即啪

睇幾多?

295

點解咁有信心

落咗278即係剛好完全吞沒牛三升浪, 你睇返所有大熊市, 呢啲位都有波段反彈

希望到

293是合理,
295 是BONUS

又家 250 MA 是 294 了

我睇會穿一穿250MA, 但唔會企得穩, 之後就係熊軍盛宴

上證太假了，靠邊站

好彩今日市場巴係午市前講講，做乜唔做牛波幅

頭先妹緊野牛熊都有入， 妹緊幾格幾格咁食， 熊就3點半一沈set 到價（死好彩） 又走到

受小弟一拜

神!!!

in 市場巴 we 7!!!

應該去到Q4 至2019 Q1 ?? 能唔能夠去到 20000-22000 ?

we 7><

新力軍 帶領依度嘅巴打走出熊市

有神快拜
青出於藍救布神睇市
果然有料到

按週期睇, 市場到2019Q3 - Q4先會熊轉牛

有排熊 :< 只係博反旦浪

夜期要插啦 熊軍

玩L完 :<

唔知WO

布清，白清，全部都要靠邊，有請市場巴

布神話個市悶左成日 終於有個笑話笑下

又未到......
呂布神操作，快手到瘋癲既操盤都仲有排學...

快好似無乜用喎... 如果唔準... 你越快咪比人係咁巴掌

成日都係月供日？

而家會慢慢用幾星期時間上返3萬點 之後就係熊三跌10000點既時候

你仲唔改番個名?

市場先生 你點會波幅幾多至幾多？

市場巴，黎近睇去到幾多先反手PUT？

一陣改

睇貿易戰決定熊市/牛

期待今晚張牛熊圖 睇下289條熊有幾長

大家咁有信心289會死

因為今日有啪過熊, 牛一定多D

但啪得未夠盡

啪到幾多？

小米咁快染藍

呢度D淡友叫救命就應該差不多要反手

唔係丫話.......

7月23號，on9

嚇死

嚇死仲以為入his 係就股市末日

16:59 摩根士丹利：把美國科技股評級從持股觀望下調至低配。
把美國電信服務類股評級從低配上調至持股觀望。
把美國必需消費類股評級從低配上調至持股觀望。
把美國小盤股評級從超配下調至持股觀望。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

細野唔好講喇

MSCI 又入唔到因為同股不同權, 抵能死

都遲早入
攏明想夾硬炒上去入恆指
焗啲基金佬ETF接貨

熊三

有無人有小米

蝕緊錢點入

妖 見到秒聞 真係嚇撚死

想入PUT
但冇PUT 得CALL

underlying profit唔係蝕
同埋好似唔考慮profit

P.5

用期權

好似沒入可以沽空既名單

剩係俾你睇佢升，唔俾跌

小米(1810)今日上市，其衍生產品亦於同日推出，當中，於港交所交易的7月到期，行駛價17元的小米看漲期權成為市場成交的焦點，於13時20分，該期權的成交量超過1420份，其次為行駛價16元7月到期、及17.5元8月到期的看漲期權，成交量亦分別超過670份及400份，相反，看淡的期權，最多成交的為行駛價16元7月到期，成交只有101份。

而今早小米潛水，該份7月到期17元行駛價的看漲期權一度跌至0.15元，而隨著小米正股收復失地，已反彈至0.35元附近，升幅逾倍。

整體而言，截至中午收市，共有大約2900份小米期權成交，其中有約2700份看漲期權和239份看跌期權。

今早18隻小米輪有16隻有成交，至中午成交中位數700萬元，合共4億元成交，佔窩輪市場4%。

全日收市時，7月到期行駛價17元的看漲期權仍然是市場最多成交，份數增至1784份，而成交第二多的亦是看漲期權，同樣為7月到期但行駛價則為16元。不過，午後買跌的看淡期權成交增加，於7月到期行駛價16元的期權成交份數增至566份。全日總計，看漲的成交有3311份，而看跌的有1070份，總成交為4381份。

另外，今早該份7月到期17元行駛價的期權曾跌至0.15元，收市報0.32元，仍有近一倍升幅。

Put call 我唔識玩

淡友一開完倉，第2日裂口開即打，有幾次抽上315就係咁 大戶玩連升就會咁

奉勸一句, 唔好掂呢隻嘢, 尤其衍生工具

厲害吧! 我的國

呢隻嘢係背負CDR任務, 仲要由班中國人坐莊, 唔係普通人啱玩

兩轉喇...

左手交右手 ...

turnover requirement: top 90th percentile in pass 24 months
小米turnover夠唔夠數比佢行特快path都成問題

平心而論個廣告ok既

反而要博上證升穿 10MA 同 20MA

想炒一轉

玩返HSI牛熊仲好啦

而家熊仲多過牛
仲唔投降 挾到上3萬5

總之買少個邊就實無死

人多架船就沉架啦

應該兩邊都死 280-290兩邊chok

小米目標價30? ON99

兩邊擢咪啱你玩囉布神

十年為目標

夜期free fall DKLM

十年唔執再講

唔吹大啲 點散貨

正常啦 而家未有大升勢 相信聽日都要做下小調整回落下再爆上下一轉

講到好似跌500點咁

唔咁講點引散戶密密買
上番去再讓領導先走

全部d 貨都大行hold, 梗係要走貨

到時一半都唔知有無，財撚講嘢真係唔洗負責

想問下點解開始左貿易戰反而個市就開易爆升？
係咪消息消化晒？定點？

實際得50點波幅...

大芋話事，開字花夾你咪夾你洗擇日?

覺得冇料到
美股做好 借勢反彈夾淡

之前d人panic sell到跌左幾千點(跌多左) 而家開打左但冇進一步惡化咪升返

升得咁快主要係呀爺托市

17蚊成千幾萬股
短期內都唔會穿得17

關阿爺事今日就唔止三百啦，過六百都得啦

但回到300都係3點後喎

所以唔係爺閪話托就托到囉！
聽日爺閪會回咖啦

人仔仲升緊喎
除非聽朝開市人仔跌

美期又升

你應該無聽肥佬講啦！
人仔托完仲有幾多錢托個爺閪吖?
諗吓啦！

其實咁多人覺得牛市？真係唔係反彈浪？
跌咁多回翻又可能跌翻

升等於牛3 跌就熊1

加上呢到個個睇升就快升完 今日炒正股我覺得仲好

牛三就係日頭，熊一就係夜晚

最緊要有錢賺 理得佢牛4定熊2

玩到單日轉向咪走，理得佢牛定熊市 最緊要大波幅

訓醒 289🐻未死 不過個樣都好像聽日死

白Sir聽日係咪睇跌

我都寧願大波幅 今日妹足成日又起得遲無追牛 搞到不停揾野炒

大波幅錯邊起碼有得救，今朝如果熊左既，斬左佢反手牛都可以追到

都唔係我fd大半熊倉，反手都無本追

唔回點牛三呀

正恩同羊巴去左邊呀 我地追本大家庭呀

羊巴唔係話如果今日唔係跌就唔再番黎咩

熊船重嘛

睇黎真係好入肉，之前我都無左大半身家 我都唔想講野

殺到上295就好大阻力，分注加熊倉

上返250天線會再穿？

嘩正正正正正 小米入恆指

聽屌米一定升到仆街

日*

我覺得唔會升得太上，上翻3幻真係太難貿易戰只係e家無乜野拖住先

聽仆街

點呀麵仔你，癲撚咗線周鳩圍鋪

抽高, 大戶都要逃走

谷行佢

今日咁早已經+400，頂足成日，搞到我都唔敢再追，完全無收獲

我睇反彈到30000up就熊三

差唔多啦無實際既，慢慢加注算反正我應該put唔熊

我都係 但入左439同8101即日鮮

咁快熊三

熊3跟住又下半年牛一

妹左一粒鍾了

正股都入D先

今次只係爺閪既熊三+港女一齊死(老美冇事) 所以跌少好多10000點就差不多

但正正正正正正 put爆佢

好似第一次熊多過牛

中間位 可以上下通殺

都好耐無試過了

下面殺到282就all clear
緊係向上大開殺戒

聽日搵位入牛

淡友仲唔肯投降
而家投降輸一半

聽朝夾完係咪就熊3

牛熊應該六四比較先叫中間

夾埋聽日 大家一齊bear一bear 佢

我指收市價 講得唔夠清楚

跟住再allin英格蘭 FatFat

想訓街就all in英撚

呢個升浪好似當年話特朗普上任科技股會跌到仆街咁
專家食屎

正股有得守
但太多蟹貨要昇上去要時間

聽日有力29000

我識幾盞燈都話要格仔喎

張圖都有力夾去28200
比數唔係差太多

夾上去會俾人走正股

夜期係到妹下妹下

又高開妹妹妹 又冇肉食

聽日跌!!

292下話

都係睇夜期 同埋美股點

睇下師傅要咩先啦

點解仲咁信D咩牛熊分佈圖去玩
唔覺有幾可靠

太誇張嘅話應該有啲影響
不過而家睇落差唔多 就冇咩意思

你地有無邊個用緊免費串流報價 佣金果d 求介紹
今個星期想即刻去申請。想開個轉玩牛熊
用銀行戶口玩太費 買賣160蚊 一日最少3次dt既話 都480

288 289唔驚死

富途個倉有10萬（連股）有免費串流，新開户免佣

有無d 無限制個戶口要幾多錢架？

唔過夜就無得食

妹兩粒鍾

我冇入10萬只係down落黎都睇到
不過冇期貨睇

聽日高開係咪跟劇本3點熊佢老豆

過夜唔係個好習慣

冇貿易戰個陣過夜真係成日fat fat 而家即市仲好

但係唔係串流先

292 夾熊
282 夾牛 同正股
呢排好多人坐正股 返家斷實平倉

睇緊彈到bb中先回 點解咁快縮晒

納Dee上返7700

嘩 係咪嚟料

美帝指數係 仲有咩睇到

唔過夜食唔盡>1000點 波波

應該唔係啦 今日夾完多數抖一日先再夾

想玩期權(long day trade), 有冇人知點入手

最低入場費幾多 邊到開戶好

REITS 真係好? 我情愿渣5仔了

美國不嬲免費，港膠要收啫，我早幾日都有串流

都唔係架, 睇住黎食

想問下大家點搵penny stock 同啲即時新聞

keep住高水，聽朝又高開？

美股又升。今次無入牛過夜
仆街莊開高3格

預聽日磨 整肥完d熊先再殺

我覺得最盡都喺295至302呢個位，之後就直插

咁咪好 反彈完就熊三

月供緊823, 長期表演唔錯。
435 就一手手買， 夠一手錢就買， 都係當儲錢

今日有隻289 熊
震走左好多人
72%--->30%

不問價入喇 !!

又唔知聽日一定升 開高幾格 真係唔想買 個莊正仆街

小心反高潮 去到292之後插番282 再隊上302

震走都好既，我係牛牛聊天室見到有人貼倉，0.01 14000000股

都未殺完熊
跌都唔會跌好多

今日好似冇牛 0.01 ???

289熊

過埋夜??
打左巴真係抵佢輸喇

每次去到高位升唔穿，妹足一粒鐘就要入熊

DJ +ADR 爆升,
唔怪得夜期跟升

聽日TARGET: 290

夜期又升完 都話聽日多數磨仲要平開

唔穿就入極限熊

HKADR 接力

條線畫咗隻貓手出嚟

放牛反CUP熊
是需要極大既勇氣決定

主要要睇上證生唔生性

生咩性阿，習說要佢升，佢就升

但喺今日上證升到停唔到，港女點解跟唔到

美股市場就係健康好多，試下叫巴菲特玩下上證，唔洗一個月就上ifc

289 熊 邊有可能0.01 ,
最平O個隻都要0.02

壓住個價再比機會聽日烈口高開

可能再近啲掛，我有突登去搵過，睇個時0.015,再早少少有落過0.01

今朝10點半隻288熊咪係囉大將軍

288唔係劏左咩，我損手爛腳好深刻

鑽石黃金能量頂

過到夜wor

打少咗姐，唔好咁傷心，市場乏機會

28838好似冇事

應該呢隻

-1皮玩到-5000，呢幾日都係，如果唔個啲真錢黎，我會覺得開心

呢隻船70跳到得返23街，聽朝未必會死

別回頭望

嗱，學費就交咗啦！有無諗過，點解會咁

呢隻新熊來, 暫時有兩日命..

今日仲要全日出左去做野，如果上星期記得既話今日應該空倉食花生

屌9 侵侵

衰貪心

轉角位好易乃野

屌乜鬼

至少今日忍手冇高追牛

岩

今日有位高手已經表演咗，即市上落波幅都妗死你，都唔好計上個禮拜五轉角仲走去溝熊果個

Adr又升 無牛過

ADR 升少少 夜期轉燈再轉燈

反彈係方向 但trump 係不穩定因素

官員波叔開晒口叫有買小米，可以咁玩架咩

特老母準時開市先出嚟鳩噏，過夜的人有福鳥

啱啱Twitter見到

講咩?

佢話佢有嘢要講

supreme Court單野？

美女開市咪知囉！
9×9話加清單啦

溝熊真係衰多手喇 ,

幫777個仔開腔有咩咁出奇

要過夜先可以賺到盡
好後悔星期五CUT 左GAIN

特老母唔通係識睇連燈
一有人屌鳩佢就發功

唔係佢星期五晚出口術.
尋日港女就唔會升爆廠

聽日升就開熊

佢不嬲都係咁喎，第一日識佢

聽日架升升車係咪準時9點半開

0900競價已開定5波

成副身家放晒落呢兩手牛身通

上

fat fat 了
東山再起

希望有力. 重牛過夜 !!! 目標 295

最後希望 生生性性
今晚侵仔唔好亂講嘢就ok

但係侵侵又出口術

法國有人幾lamp

上望295 我295熊渣唔定主意放定唔放好

聽朝9點先亂up 吹漲

星期五唔放 今日唔放,,
聽日先放?

美市九點，搞錯咗啦

HKADR 應該有力上289

China, on the other hand, may be exerting negative pressure on a deal because of our posture on Chinese Trade-Hope Not!

講衰嘢都唔影響大牛軍嘅攻勢
話唔定講利市嘢

屌咗下姐，下星期要睇位入熊了

對個市無影響

今日報紙又話蓬佩奧比北韓撚友玩9 ?? 唔接見佢又性

侵侵:我又準備出招了

如果聽日上證見2900 就好玩了

呢個tweet好少事姐

所以美帝又繼續升爆廠

圖?

A起碼穿20ma

聽日是咪會升爆？

夜期又升災呀！

睇ig 得 50 點

道指升到仆街
班大戶聽日仲唔狂入
聽日要重上3萬了

係, 290 好危

係就好呀

一關掂到290 就爽，重牛過

開

如果上證爆上3000 ,
HSI 唔難 ( + 追番今日升幅)

DJ 爆到九采

聽朝開市即入牛先得

高J +3XX 你追?

DJ +1% ,
HSI +1.5-2% 不是夢

咁就唔追啦
如果1-200都會追

升升車準備開出

我3萬蚊牛過夜

牛咪fat fat

聽日數錢啦

Fatfat wo

好多賭仔

聽日一開市不問價牛

唔夠膽10萬過
今朝10萬牛食10%走左
要追番星期五隻熊

呢到好似之前咁 只係d人唔同哂

散戶永遠係散戶

長江後浪推前浪

可能都係大浪整死左好多人 成百幾個post我都睇透哂

三萬蚊牛好過三萬蚊熊

聽日變5萬起碼

仲要上幾多先倒插?

贏粒糖，輸間廠

想進攻有咩新牛力推

仲用美女睇港女

好快又會換過啲人

睇丫爺，睇美係安慰自己

有賭未為輸喇

今日已有新牛了

冇啦 最近都係28358牛

上證3000點 !!

我283牛過左夜 以為聽星再有近啲

LV今日有咩操作？

今日近牛 聽日遠牛
下星期太空牛

我都係

希望今晚美股唔好又尾段插

連過3日夜

牛軍集氣

有冇定力 過到295 ?

咁咪揸到變10萬囉
牛軍唔會輸

今個月係

呢呢個力到而言 未必止295 但到時一跌應該會瀉到pk

今日前後溝咗4次Q熊，溝到最後打和
宜家仲有一半

唔知幾時先追番d profit

買牛咪追到囉!!

我覺得牛盡3日

頂得住？頂唔住就收收先呀兄弟

不問價入牛

而家call番張 希望可以瞓醒收錢放日假

ig咁垃圾 升咁少

留名等睇平開

自己諗喇

In 市場巴 we 7!!! All in

睇下捱到幾多日 !!!

七翻身❗️
升足30日❗️❗️❗️

升到30號結算 係就好了

今日都仲唔走熊博佢回真係唔好怪人

老美係未要打仗穿親細佬以仔

夜期ROCKET MAN

宜家少注咁玩輕鬆啲，睇啱先重注
不過若果要追數就有排追

我少注緊，慢慢追算
睇岩既先重手要搏等有profit先

我都輸到七七八八

放棄追數兩位
回頭是崖呀

堅守信念, 今日近牛 聽日遠牛, 下星期太空牛

依家先黎買都好遲啦 要買早就星期五買
唔係就變食緊浪尾 到時走又唔係 唔走又唔係

DJ +269 !! 1.1% 好有力

同路呀，司令
今日無咗正恩呢個戰友，好彩都有你同我一齊

咁快浪尾咩 仲有成千點食

升得嗰兩格就浪尾 唔係掛

係

反而越追
越自亂陣腳

要一大棍先有用 !!!!!

加油 其實我幾中意之前有傾有講既氣氛多過依家不停叫春牛三熊一氣氛

無呀慢慢追，我又唔急今日炒細價股都執到 Ok既

之前都叫有分析有吹水 依家全部叫春

其實小時圖有做底跡象

D 正股大潛艇希望上番水
:<

不如估下熊二反彈浪去到咩位
大家齊齊熊爆佢老味仲好喇

我正股都極度深潛 唔理佢

其實有分析睇都好 想學下你地點睇位
高j好想死

咁有錢揾叫下都ok既，不過我覺得美市同爺閪太多可能性，今日爺閪爆升港女升400到好鬼

有牛食到盡先諗，無牛就等下先 我真係唔敢牛呢個位可能我豬緊

破咗位之後個市好悶 一路等緊七月個浪

一豬緊就唔敢落場 我明

而家trump up 兩句 個市就跟佢郁 好難分析

睇下依個反彈浪可以走幾遠

277牛 0.6入 可以放到幾遠呢

同意
叫春都唔緊要，唔好互屌就得，輸咗又叫人交代
搞撚到好似吕布同作Code人呢啲有分析能力嘅師兄都廢事講咁多嘢

我覺得開始有壓力位就要開put對沖，唔好搏

30000點

期指真係幾恐佈

大家都係搵食者

7-8月內?

量巴 1跌就俾人屌
其實贏輸唔好後悔，好似開頭咁傾下計笑下串下肩哥都幾好呀 羊巴人夫正恩肩哥金J作code量巴無業 好多西瓜

放出太空

高J 我覺得唔係問題 但要識走

由星期五開始 一個月左右 應該月尾-8月頭就到

但唔排除會磨多幾星期 所以九月前

700 po個時咪好柒多囉，同波台一9樣，r貼士，自己唔閪用腦，跟住又輸打贏要

夜期高水100 聽日掃牛啦大家 穿290

屌 真係太空牛

算啦唔怪得既，個個都想揾錢跟賺到錢都正常
不過輸打贏要連number都要伸手就

拍得住肩哥嘅gif

睇嚟我哋要開番個西瓜post , 同佢哋係嗰度再傾

呢獲真係hi 西瓜

正呀!!!!!!!!!!!!!!!

佢輸到仆左街?

好多都輸大獲，我都輸大獲不過少注玩傾計多

開個新Po hi西瓜

佢地翻黎應一句就開，或者開個tg gp

Support

始終各有各前程
雖然好多都蝕全走
我食埋呢轉都休息下算

晴巴未傾下計算囉

咩計算？

其實都玩左咁耐
點會呢係呢個升浪就休息 @@

傾下計咪算囉